halo各位

假波收皮啦

假既 C.Paul先係真

你開番個咩區先啦

鐘意基斯保羅唔得咩

Hi

波叔唔會咁講野
肯撚定假貨

假既波叔

屌 唔信我😤

垃圾都要扮

整翻長個名啦

波suck咁撚on9你一定唔係佢

垃圾都有A貨

垃圾都扮，仲垃圾過垃圾